E.Lamela 入黎啦，我想撚狗了🚬

尋日空晒都射唔入，仲話勁過山齊士

Lamela vs Sanchez

樓主好小氣